(認真長文)真勇武們，請唔過份標籤自己為勇武。

首先問一個問題：你地出過幾多次和理sing同和理lunch？
點解唔出？係咪因為有個心態就係：呢啲活動係和理非做，而唔係勇武。我係勇武，就係上前打狗救人擋彈 和理非既活動就留番比和理非。係咪咁？

好 我講講今日既情況
覺唔覺得今日好少勇武？比起以往既街頭抗爭少
我唔敢講呢個係唯一原因 但一定係其中一個
就係勇武們，過份標籤自己係真勇武。

聽下我點解咁講先：

大家都諗住今日係大打 打撚到仆街 end game嗰隻
預左要上到最前同班狗埋身打 爆狗屋 圍立法會 攞哂紅隧西隧
所以勇武就搵地方等
等到多人出黎 等人開始set下RB之後就full gear出黎上到最前
但最後今日上得街頭既只有好少和理非同超少數前線
原因係驚送頭 因為一出場啲狗一定追住你地黎捉。

勇武們 你地既勇氣同背負着嘅野的確係比起和理非多出好多倍 要坐十年 比狗打 被自殺既風險
但問心 覺唔覺今日既和理非比你地更勇武？
而今日好多勇武無出黎既原因就係人唔夠多 「和理非」唔夠多。

總結我想講請記住初衷！
大家都係抗爭者 不用分得那麼細！和勇合一更高既境界 就係將自身亦和亦勇！
明白要勇武進場 首先要多和理非 呢個道理我諗每個人都明白
當和理非人數唔夠既時候 就算有成千上萬既勇武都唔會敢出
就變成今日，勇武等勇武 等等下 今日就完左。
我深信 今日有好多勇武都係等緊一個機會先出黎

而不得不承認啲狗部署係快狠準左
但除左等機會先出黎 其仲有好多野可以做
今日去到下午 我諗你地都心中有數今日打得成既機會係好微

如果今日肯放下自己係「真勇武」既身分 混入去同和理非一齊 一定可以發揮得更好 可以做到更多野
當街上只有和理非同少數前線 佢地都可以行得出馬路 仲有傘陣 總好過今日喺到「等機會」。

想聽下意見 呢個只係過左今日 反思完既想法。
香港獨立 唯一出路
香港人 建國。

麻煩幫手推🙏🏼

推

係時候覺得勇武們適當時都要做和理非

兩個p牌仔推

真係想比真勇武睇到

真係想比真勇武們睇到

好過無

你真係識勇武？個心態完全同你講嘅唔同

講黎聽下

我都想聽下其他人點講

真心自問對隔離post話今日做得好 完全唔認同..

我讚成不送頭呢件事 只係覺得可以更好

有冇人

推....身邊認識嘅都係咁

敵進我退咁簡單道理都唔識
你出埋我個份
認清個事實
今日就送頭日
人地部防咁重，仲出真係只有傻仔被連登煽動先會出
勇武唔係老奉要幫你打天下
你班和理非唔撚識得進化
未有一日係全民武裝
一日都唔會有成功

應該睇唔到
係曬荔枝角同埋赤柱
我想講
你叫人哋咩都要做嘅時候
咁你有冇咩都做晒先？
人哋而家收你錢定係點？
我聽到你啲嘅說話真係覺得好撚涼薄
覺得我係分化撚可以起我底
我聽到你哋呢啲說話真係覺得好撚心翳

前排去探手足 叫我同大家講 大家都要平安

所以我希望可以變下個心態

我就係話勇武唔一定得打天下
好似今日咁 做和理非出黎總好過full gear
我唔係叫佢地出黎送頭

你肯做勇武未？你肯打狗未？

今日呢個情況 你打？

Be water
但勇武們依家長期係冰
好似今日既情況係咪做和理非 變番水
做既野可以多啲？

事實係，勇武真係付出得好多
班人仲想叫勇武出黎送頭保護佢地
自己又唔撚食得進化
真係好撚自私

我就比人起緊暴動喇，你呢？肯進化未

Be water.
硬如冰=勇武
流如水=和理非
我呢個post係話 勇武們長期係處於冰嘅狀態
當情況唔許可嘅時候 變做水可能比起等一個機會出黎硬碰更好

和理非唔夠多既時候 勇武根本乜都做唔到

我上面都有講 和理非唔夠多 就算有成千上萬嘅勇武都冇用

見到好多勇武都心鳩淡

咪話咗坐撚緊監囉屌你老母係咪盲㗎？
仲未坐監嗰啲今日咪出撚左囉
人哋有出冇出你點知呀 你分到？
平時你地所謂既和理非嗰啲琴日一早番撚緊工啦
下下計住計住個個係你地自己啊
自撚私

我唔進化架啦 唔好要和理非囉勇武撚
講撚到勇武高人一等咁 你有付出時我都有
根本大家就係同一條船
成鳩日屌鳩啲和理非唔變勇武有咩用

幫手推下

啱

我唔太認同你be water嘅定義. Be water係指每個人都要做到去如流 硬如冰，即係因應唔同時間情況作出最快改變 進化去保護自己，達到目標。唔係下下都死衝戀戰等等，要睇天時地利人和去做每樣野。Be water唔係分勇武應該永遠係冰，和理非永遠係水咁樣。好似今日嘅情況 其實我諗大部分人都會認同係唔適合出 因為對家已經設好局 明顯引蛇出洞 一網打盡。但每個人都有自由意志 唔會blame任何人嘅決定 亦都好多謝各位手足 冇今日嘅行動 美國唔會加速制裁中共 取消香港特殊待遇地位。

合？邊度合？閉合個合？

認真每個人都有一個崗位
和理非做得嘅嘢 用勇武都做到
我哋成日話和理非進化 事實佢哋而家真係進化左少少
但身為勇武？我唔係抹煞左勇武 而今日我相信好多勇武都上唒甲命都諗住命唔要 就係等一個機會沖去打佢老母臭閪
但一直等多人 點解等多人？因為而家抗爭成本高 因為而家抗爭成本高 PK鄧上咗台之後 大家都感覺到成個策略轉撚晒 只要勇武策略唔撚work 好撚快End Game 所以今日有冇好多都係觀望態度 等機會一開波就爆佢老母臭閪 但
好似忘記咗初衷 就係原本行到咁撚前之前 我哋都係和理非我哋都要帶動群眾唔係淨係喺前面打

唔係屌 而係當身為政權嘅走狗攞住武器係你前邊
用槍用棍嚴重威脅到你嘅生命嘅時候你會點做？
還拖or 舉高雙手去坐旅遊巴然後望住出邊影大頭